其實我地可唔可以用瑞典臭魚做反擊武器

瑞典臭魚殺傷力其實唔細
有冇得諗

真係好臭

真係好撚臭 建議大量入貨

講撚左幾個星期你有冇見到?

鯡魚罐頭
聯合國危險貨物編號 UN3334
通常是炸藥或有毒化學品才會有這個編號。

會唔會自己友都頂唔順走哂
真係好撚臭

在1981年有一起訴案為一名德國房東因房客將鹽醃鯡魚罐頭的汁液濺在房內樓梯裡，立即將房客驅除而鬧上法院的事蹟。之後因法官在法庭當場聞到證物鹽醃鯡魚罐頭的味道後，而判決房東無罪

玩還玩，要小心D

你空運先要label
再者UN3334係你運日本先要貼

小心tk呀清

不了 會team kill

比大家文字上感受下個威力啫
好似舊幾水一罐
威力可攜性遠勝狗糧
不過要小心tk

一直有人講, 但就一直冇入手渠道

唔可以，好貴，會TK自爆
大把心得都話要極開放空間開罐
一開罐會即刻噴汁，味道久而不散
衫頭髮一個禮拜都會有味

利申 試過食過 連登已經答呢個問題第三次，TK類美食唔好試

叫DG就有code. 包括噴罐香水

一罐臭過三個垃圾站喎屌佢老母

一定要開咗罐先至飛得過去，如果唔係成個鐵罐車埋去，一來無味、二來一定告你襲警；但你喺自己陣地開罐絕對係好嚴重嘅TK。

都未計掟唔準

掟落記者到

唔係批評 不過威力好大 TK機斗都好高

想像下警總琴日如果有罐係入面。。。

我當你掟得中，佢喺飛行途中啲汁液滴落自己人度都死啦

好玩唔玩，玩屎？

戴防毒面具開罐

唔好玩食物